★假如某d原因令香港人不能返工，香港人會點？

冇得再"返工，不了"

要搵工，不了

例如地鐵KCR 全線要維修一年、巴士佬大罷工....

綜援，不了

打J，不了

要自責，不了

返工不了，不了

今日咁早起身9up

有糧出咪得

sars果時點過?

老貓你點睇自己反完支那 700升到唔識停

崩潰

大家都熱愛返工

Work=life

點睇游b唔返工？

佢做g

瘋狂---->滅亡

剩撩鼻孔60分鐘幾錢？

巨乳搞到我愛上撩人鼻孔

游b不愛

巨乳、蓋老母一齊disappear

唔係分身都冇人信！

果時勁少蝗

議員
依家係冇人請啫

真係好正

變態

証明真係人人熱愛返工

啱

十幾年前話玩腳，香港人一樣話變態，現在呢？

現在141 d腳板底俾人人玩到污糟曬，不了

我行先你地班港豬十幾年，現在玩撩鼻孔了

2個又一齊出現

講到叫雞 你都要叫我聲師兄

我十歲已經成日幻想撩啲女星鼻孔了
搞到佢地流哂鼻涕

不停撩佢鼻孔，但按實佢唔俾打乞chi 最好玩

頭先做緊嘢唔得閒理你

千年雞蟲

細細個已經打乞嚏已經感覺打唔到個感覺好正
大個覺得淫

正

係，星期六日都應該做搵PT做

游B: 變態